★壁屋懲教所最Hit話題："游蕙禎真人靚唔靚？"

社福界立法會議員邵家臻昨到壁屋懲教所與黃之鋒會面約一小時，他事後於Facebook貼文，列出雙方對話的十四點內容。邵家臻指，囚友稱呼黃之鋒為「鋒仔」，曾問及黃「點解可以吹到咁多人上街」、「（青年新政）游蕙禎真人靚唔靚」等問題。

放游b 入去住一日，唔知會點？

新民主路線

游B

全部人都會犯罪博坐監

Gphone入去似做訪問多過坐監

可以成立 游b國

腦魔做大總統

收兵

呼喚蓋清

我派幾粒比樓主

似乎坐監個班最似一個人

老貓，有冇慧中新圖?

no

周庭先嫩口
你班阿叔都唔hi識

挑 咪又係

老貓=廢中思想

真人

Fat

上擂台隻揪咁款

遊B無嘎啦
周庭參選耳完好大wo 又有得J

Ugly

Gphone 係裡面生活好似唔錯喎，同啲獄友有講有笑，大家可以放心啦！

鋒仔 咁撚friend既 可能入面好多都係黃絲

張耀楊 兇人 mode

佔領壁屋

Agger

油頭村姑

有冇用屎了牙
Thank you sir唔該同事!

左膠又做白痴野

入到去搞掂埋班大佬 仲有成班人保護 佢的確有政治魅力嘅

阿叔驚左佢d頭油

成個雲大軍咁

諗起銀魂呀桂入獄嗰集
最後做埋監獄大佬

點解可以吹到咁多人出街
好有戲劇對白feel
落魄政治家入獄結識各派大佬

佢冇入單人倉咩？

我係東星耀揚，今日來收你皮

虎背熊腰

GPhone 唔係未過21係少年犯果邊咩？

fake taxi系列

佢入到去應該係大佬級

Gphone 把口咁撚叻，一陣成班囚犯俾gphone煽動。

問佢點樣吹雞吹到咁多人

喺入面吹雞

識J 一定J 黃子悅

cosplay 阿龍

我就唔信班監躉叫河童做鋒仔啦 佢成隻河童咁剷埋個柒頭十足十添 肯定個個叫佢河童

加油呀佢地幾個

其實監躉係咪最留意時事局勢果班
得閒就會睇報紙

入去繼續宣傳港獨思想

之前講過長毛入到監房，日日係咁同其他犯講中共d衰野

咁你又叫乜野 傻鳩ptgf

咁gphone到底點答 游b真人成個張耀揚咁架 叫佢入嚟做獄卒拍監獄風雲都仲得

男人都J得落？

招兵買馬

Gphone 究竟點回答，靚定唔靚？講啲唔講啲

叫diu li算啦

其實而家入冊洗唔洗通櫃

真過真人

入面好似好歡樂

點解唔係問周庭係問游B

問私煙

魔魔有冇見過真人

咁似海賊王咁

游b

點解老魔咁鐘意游b

U bad taste

pure

捉住佢d腳指係咁

講還講

蓋清同石丸
邊個驚啲？

代游b post

因為游B好J囉

LM

黃子悦都J
J佢吹野個樣呀

係，所以d犯會問游B靚唔靚囉

😎🤘same

見過真人
樣ok 不過唔高

但男女分開wo
唔好犯完罪先記得呢樣野wo

識得嘅咩
問周庭就話姐

問峰仔點樣改革我地社團嘅民主制度

油B好靚油B好靚lalala

召集義士

垃圾報紙講到坐監好似去玩咁